{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027766?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 코지코브호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、夜10時以降にチェックインする予定でしたら、事前に現地にお知らせください。 人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット同伴が可能な場合もありますが、同伴時に拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は指針書類がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や施設を利用する際、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、表示された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションではメゾネットタイプ、児童および幼児連れの際の安全に注意することを推奨しており、IPTV/WiFiを利用して客室でインターネットを便利に利用することができます。 駐車は可能で、駐車可能なスペースを保有した提携店です。 宿の住所は全羅北道扶安郡辺山面辺山路2120-5で、ペンションの住所は全羅北道扶安郡辺山面辺山路2136-13です。 宿の近くには新鮮な刺身タウンがあり、刺身を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くチェックインする場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "夜10時以降にチェックインする予定がある場合は、事前に現地にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴が可能な場合もありますが、同伴時に拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合は指針書類がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は許されません。また、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるようにと言われましたが、具体的にどのような行為が迷惑とされますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約が重複してしまった場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの住所はどこですか？",
            "answer": "ペンションの住所は全羅北道扶安郡辺山面辺山路2136-13です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿の近くには新鮮な刺身タウンがあり、刺身を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 553
    }
}